我自己揾錢買自己嘅奢侈品關老豆老母撚事

我自己做part time揾到D錢黎買咗switch太鼓達人，仲秘密book咗自助餐請佢地食。今日一見到我買咗game就話我哂錢乜乜乜。我話我係用自己賺嘅錢去買，冇用到佢地一分一毫，佢地就話要計到咁盡就計返哂房租飯錢煤氣費bla bla bla，根本都唔撚關事。老豆自己咪仲響D攝影器材洗得仲多，五十步笑一百步
我屌！

事實上唔關 樓主讀緊書？

啱呀，咪鬼比飽飯佢哋食

係
今年asso升返hku yr 3

幾叻呀
個陣我做pt都好似樓主咁 又比屋企人話兩句亂洗錢 不過就無話要求比佢地
現㗎諗翻起又覺得佢地錯唔哂

點解佢地錯唔哂？

幾舊水咋喎

你話幾萬蚊買架車就話啫

其實都係想你儲多個錢 應買則買
唔好下下就話關你咩事

因為好似衝太頭咁 當時讀緊書 又有屋企人養住 無咩負擔 。就揾pt錢亂fing 事實上錢都未叫識揾

樓主仲話book咗間自助餐

我係買埋個鼓，九百幾蚊。
但係我今個月全職返pt都有一萬蚊。我限制咗奢侈品支出係唔會超出收入10%

嗯 我都好後悔個陣無聽佢地講

咁幾本事呀 同佢地講清楚 我相信唔會再話您

我都係 去到依家27,28先知佢地好
以前點會知
都係個句 除左屋企人 無人真係會對你好

係呀 佢地最緊要知道你節制 唔係搵一萬洗萬五就夠

我話返老豆買相機之後佢駁唔到我，之後興再火屎
而家都唔知點收科

興過

係 個陣揾五千就洗七千八 到現㗎洗到好無節制

依家起碼老婆會管下我

我明，講到最後出大絕話你不孝
幾辛苦養大你，駁咀駁舌
我已經出到黎做嘢
用左六萬幾買iwc
屌足我一個月
話有錢都唔俾多啲家用

我老豆呢D咁嘅性格我真係唔我老母點解可以忍到而家，成個呀叔咁仲發埋D小朋友脾氣

你老豆岩
太鼓係垃圾game